今天週末 集體失憶的週末 連胸襟都可擴闊

我喜歡週末

冇人喜歡

首歌有無廿年 記得細個打機成日播佢隻碟

連寂寞也可過活

02年好似?

唔知點解細個覺得kelly會同城城一齊

因為D歌差不多類型?

細細個好鍾意聽蝦餃老母d 歌

kelly=正評

位位都可~變天使~~~

唔明點解佢可以紅得起

D歌本身好

hi james

最真的心笑到最開心！

成日mon住晒

Bulubulu wa
Bulubulu wa

又嚟啦又嚟啦

推

其實首歌係咪講緊放假可以出軌而另一半都可以原諒

係講緊
週末可以盡玩
點玩都唔緊要
好淫亂其實

無需思想的週末

牢主又出廢post

一句講到尾, 撐定唔撐

.